想問下sukiya仲洗唔洗排?

上次去佢話要等兩個鐘 放棄左
之後去左熟食市場間雞飯食
有冇旺角手足update下今日情況?

間野係黃？
點用日日都咁多人講要排？

開咗一星期未夠如果唔駛排你當自己中六合彩頭奬啦。

應該唔駛二小時，因為要排四小時。

btw 冇牛肉飯食會死人？香港冇其他牛肉飯店？

G持下日本直資踢走吉野家都唔得?

想試新野

乜7都好 收吉野家皮就最好

同吉x家比一定黃，因為日本公司只顧住搵香港人錢，根本唔會理你香港死活

全部菜式都係牛肉飯，有幾新？

鍾意排隊咪出聲囉。利申：三個月後都可能要排，因為旺角區佢叫平

如果呢間嘢冇啦啦空降搶到加藤屋同其他黃店啲客就屌撚死你班撚屌

黃色經濟圈唔包中立

支持加藤屋更好

冇扑嘢家咁多分店點都收唔到佢皮

多人食就會開分店㗎啦有錢唔賺咩

為咗嗰牛肉飯排4粒鐘，係愛呀定责任？

殘體大陸狗？

手寫出簡體字，今次仆街鳥

我老人家手寫輸入，歧視我囉，認字特警

岩岩9點左右見到有3 4個排緊

聽聞好撚細碗

咁點解唔去加藤屋

因為香港人半年無得食吉野家
無日本牛飯食會生缺牛癌, 慘過睪丸癌

香港咁撚多唔同野食
食少一樣食品會死咩...
同無冰鮮雞食就吊政府吊食環果班煮飯呀太一樣咁撚on9

利申: 食足一星期楊洲炒飯或餐蛋飯都唔會嫌既人

黃色經濟圈得把口
衣家先知原來包埋中立

聽聞有分唔同size你揀

旺角就腳

食牛肉飯去加藤屋咪得
間野唔係黃但咁多人懲罰係咩玩法？

旺角大撚把黃店選擇
點解要去間唔係黃？

要排 但條龍短咗

香港人係咁
你唔好假設晒全港人都係連登仔
黃絲佔多數唔等於諗嘢同我地一樣

我以前做日本餐 差唔多日日食牛肉飯/雞飯
辭左職一年 都冇再食過
我未去過日本 想試下姐
可能要等一年先食再

去懲罰企鵝唔好，起碼有表態係黃。詳情自己去大J條片睇。

利申：琴日先懲罰完

其實有好多都係港豬想食
唔係懲罰
不嬲日本嘢開喺香港頭幾排都會咁
例如Donki

沉日買左
但d野標價係中產價錢

成鳩日用懲罰依個字 好柒

同樣貨品平唔過759

Agger

我都支持黃色經濟圈 出街買都係黃店優先
但黃圈=唔幫櫬得中立咩？
以我所知 係黃店優先 中立可以買 藍/紅就不了

冇話叫你狂掃貴價貨喎，抵買先入貨。

牛肉飯你唯一唔駛排隊我覺得肯定係早上時間。

祝好運

正確

所以咪話黃色經濟圈得把口up

前日夜晚12點經過都20幾人排緊

冇黃店揀先去中立先叫黃店優先喎
旺角大把黃店都要去間中立嘅都叫黃店優先

趁佢未轉藍快啲去食左先

即係有黃店響間中立店附近
咁d人就永遠唔可以食中立店？
我覺得呢d野 每餐計會比較好
條件咁harsh 深黃都未必跟到啦

有呀,吉野家

凌晨1點幾仲見到3-40人排

係，黃色經濟圈要擴大，中立/騎牆/沉默都要懲罰

其實仲有好多黃色小店可以支持
咪撚再開post

屌你老母
推行動Post 啦

721 五個月啦, 瞓醒未
人地五毛咁努力推膠post
點解你地唔可以努力啲推行動post

［行動］12月21係721五個月，大家係咪唔記得？

[長期置頂]元朗恐襲五個月 黨鐵商場和你坐

加藤屋反而無咩人去食
根本香港人三分鐘熱度

咪講真話啦，連登仔唔鍾意

你睇話排長龍既黃店來來去去都係果幾間，大把黃店無人幫襯

成鳩日講依間 搞死經濟圈就係你地

咁多黃店唔提 成鳩日提最出名個啲

佢唔就腳咪唔食囉 食其他就腳既黃店得唔得呀

外賣都排成個鐘 屌

其實要g持黃又要牛肉飯就加藤屋啦
依間都係食屎坑試下

屌你啦 加滕屋唔係嘅

咁係你on9
又話多野揀食少一樣使死轉頭又話食足一星期炒飯
又唔係藍店
連食乜都要管

你邊撚度老 玩埋d毒撚日本game啵

老老實實加藤屋真係唔算好食

係咁講加藤屋ge人自己有冇食過呀
牛飯難食到d錢拎去捐好過

好難講
遲間廢時得失支那市場又要歸邊做藍
外資只顧搵錢嘅話奶共係最直接做法

想食咩關鳩你事咩毒撚

真係唔洗排直入起碼要半年

加藤屋呢間野得呢度吹噓，現實完全唔入流
唔識賣廣告拉下生意，放棄治療咁款

其實兩條線都要做
首要既梗係黃色經濟圈啦 建立本土經濟

其次都要借外資打走紅資同藍店
Eg. 吉野家先前佔據左牛肉飯市場
而家有sukiya進駐 梗係希望後者可以開多d分店食左吉野家果份啦
要俾外資睇 黎香港開分店係受歡迎既 賺到大錢既
咁外資先會過黎 做生意係講錢既姐

同埋想講有d人住果區真係少黃店
仲要未必岩自己食
後生既深黃既梗係可以同你行半個鐘或者搭車跨區搵食啦
但你都要諗下有中老年手足 淺黃 港豬架嘛
你唔通下下叫個老人家搭車行路去食飯咩
擴大非紅資非藍店既覆蓋範圍一樣重要

啱啱食咗 無日本咁好食 有d失望
但就一定好食過支那家

日資多數奶

純俾面佢黃店

長遠黎講
無論外資(唔計中國)/本土資本
香港人消費模式比到信心+有成績表睇
先有連鎖效應 越開越多 而中資先會被取代

排隊排幾個鐘食間中立店都唔介意
係附近搵第二間黃店都叫harsh
又唔係叫你特登走去第二區搵黃店

寶寶 同 懲罰 真係好尷

雖然難入耳 但的確係事實

牛肉飯嚟講
我只會幫襯加藤屋

光復香港都唔關我事架

加蕂屋中學時期食到怕，又唔係好食sukiya真係叫應有既食物質素

早幾日去食多人到仆街

有人話佢黃色經濟圈咩
為左唔食吉野家去食佢咋

出年都仲排緊

因為好撚難食 早期出名嘅黃店加埋吉野家個勢都上唔到位就知

30幾蚊，仲要有日本牛(佢話嘅)，仲要有日本人招待(睇片話嘅)。咁D港女唔出水排隊俾錢我切啦。

起碼排3個月

唔係藍店都唔食得？
你仲惡撚過共產黨wo

我覺得黃色經濟圈有d似立法會選舉咁
唔係谷晒落某間黃店就係贏左
要識配票 適當地幫助非紅非藍冇顏色既商家
用手上既資源盡量將黃色既範圍最大化

明明一開頭話支持黃店大把人去排加藤屋
但d食物質素點叫人回頭

啲人讚佢都讚佢夠平（扑野家本身都夠平）
冇見過人讚佢好食

Push

幾時行過佢條隊好似唔識消失咁

凌晨四點外賣都要排一個字

其實只係啲人想食 冇人話係懲罰
運動前有咩新熱潮啲人都係咁排架啦

早幾日食排到顛
但真係好食

咁你杯葛藍店都唔係要人日日食黃店掛

430am食都要排。。

下午茶餐20$一份有牛肉飯有汽水
仲想點
又未去到好撚難食嘅我覺得。。

尋日去食等左半粒鐘到入到去 叫完野食都好快到

對比開張個日快左好多

加藤屋同佢 仲有邊間?
藍嘅紅嘅唔洗提

立會冇中立 情況唔同
就算自由黨果D都係淺藍
立會係政治地方 冇得唔講自己政治立場 但食店可以

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

今朝6點到等左20分鐘

樓上某啲「人」自重啦，唔好做黃衛兵

加藤屋都已經好撚多, 我去開深水埗咪食你加藤屋, 但無理由我係旺角你要我過深水埗食

香港人戒吉野家咁耐
忍到佢開先爆發

因為真心如果吉野家係黃的話, 加籐家真係無得做
唔係話吉野家好食, 係加藤家太麻麻
未去到垃圾, 但真係唔會特登去食咁囉
黃店都要好食先值得撐既...
(我知好多人見到d 餐廳掛隻pepe 寫句五訴就出晒水, 但我本人覺得黃+好食先值得懲罰)
between, 平時幫襯開大澳冰室

仲有我本身係極度唔撚鍾意排隊 咪撚屈我
所以先開post問
我本人會等到唔洗排先去

香港人不嬲新屎坑三日香

之前jolly bee 發大黎做果陣一樣排晒大隊
而家連午飯時段都少人過零晨三點既老麥

直接話黃色經濟圈包埋中立就得

得啊
但呢間係撚黃店？

港豬理撚得你黃色經濟圈咩

外資要比較嘅係中資
唔係黃店
外資對中資
黃店對藍店
咪撚自己友對自己友

加藤屋 > sukiya

個人黎講，黃色小店優先

加藤屋啦
黃店

反而我幾欣賞佢哋
佢哋只做實事 罷工 之後乜都無
廣告又唔賣 全線出左8$學生餐又無賣廣告
低調行事 又要比佢屌

有時間寧願幫襯黃店 成日話支持黃色經濟圈
走晒去排間非黃藍既做乜

空姐牛肉飯

你都想我咁講啫

唔使特登懲罰sukiya啦，深黃唔排都大把淺黃/平行時空/試新野嘅巿民去排，夠養佢呢間舖啦。

香港仲有更多黃店需要黃絲支持，唔係好唔好食嘅問題，而係食得舒唔舒服嘅問題。我淨係唔想去餐廳，被藍色仆街言論炸我隻耳仔。聽完呢啲野，幾好食都背脊骨落。

[吹雞] 德國制裁港共聯署告急

重爭1萬5千人
可唔可以簽下

外國勢力wor 又抵食
不過其實係要支持黃店先嘅
利申 住得遠所以無幫襯過

事實上睇下間嘢幾多人排就知係會死人

食緊飯聽到d藍畜垃圾言論真係好極度影響胃口

唔好亂用懲罰啦 明明就大把無政治目的去食

搞手只求打個和

長期爆

咁排法我驚餓死街頭都未食到

去加藤屋好過！

又係你條5毛屌你老母

收皮啦五毛

仲洗唔洗排?